廣東拐子佬當街搶「仔」 大肚媽及時制止

片

內地兒童拐賣風氣非常盛行，父母一不留意，孩童就被賣到遙遠的天邊，要再團圓就難如登天。內地尋親網站「寶貝回家」尋親成功的2,247個案中，就有52%的孩童當初因遭遇拐賣而失蹤。超過6成被拐兒童，主要流入廣東、福建、河北、河南。販童產業之所以這麼猖獗，都是因為中國傳統重男輕女，還有一孩政策所導致。深圳、東莞兩地近日接連發生懷疑當街拐帶孩童事件，幸好家人及時施救，否則後果不堪設想。警方雖然及時把疑犯帶返派出所問話，但他們往往以「逗小孩玩耍」作為抗辯理由得以脫罪。

深圳的疑似拐帶案發於上周三（9日）晚上8時許，7歲的男童正在鞋店門外獨自玩耍，突然被一名黑衣男子從後將其抱起。男童掙扎並大聲哭鬧：「你幹嘛！我又不認識你！」懷有身孕的母親聞聲從鞋店趕出來察看，幸好及時阻止，該黑衣男子也迅速離去。

無獨有偶，在同一日中午12時25分許，廣東東莞鳳崗雁田市場門口一間電器店外，3名兒童正在玩耍。一名身穿黑衣的男子走上前來，摸摸其中一名男童的下巴，隨後拉着其手臂拖拉了幾步，試圖拉走男童。

影片中顯示，男童激烈反抗，該男子拉扯了幾步後，男童的哥哥發現異樣，立即搶救弟弟。兩兄弟的家長在微信朋友圈貼出事發時的閉路電視影片，寫道：「猖狂了，竟然敢在我店門口帶走我小兒子！幸好給我大兒子看見了，要不然就慘了。」

鳳崗警方通過核查在當日下午找到該名朱姓黑衣男子，並將其帶返派出所調查。警方在官方微博通報：「經初步調查，朱X陳述其事發時為逗小孩玩耍，並非意圖拐騙。」

目前，深圳和東莞兩宗疑似拐帶案，警方仍在進一步調查。有網民則直斥，為何拐子佬搶小孩失手被捕後，總是表示自己「只是和孩子逗着玩」，當地拐帶實在是太猖獗了！

梨視頻/《深圳晚報》/北京時間

班「公安」真係比班賊咁甩身

真牛b

屌你老母

可能有份拐帶'呢

經初步調查，朱X陳述其事發時為逗小孩玩耍，並非意圖拐騙。

究竟佢地係點調查

支那

我排隊屌佢老母

中國專才

真正警民合作

好想知啲人點賣出去
網上又唔講得

國產凌凌漆_刑場.mp4

幫呢種無恥行為開脫，好醜陋